高登仔已經吹大雞想出去搞事

大家點睇？

係呀係呀 mon住個電腦 個個話出去

未升lv就打大佬

高登仔定係政黨網軍？